# มีจำนวนผู้ใช้งานต่อวันสูงกว่าแล้วSnapchat Twitter #
สำนักข่าวรายงานว่าตอนนี้มีจำนวนผู้ใช้งานต่อวันสูงถึงล้านคนซึ่งตัวเลขนี้มีนัยสำคัญเนื่องจากสูงกว่าผู้ใช้งานต่อวันของที่มีอยู่ราวล้านคนแล้วอย่างไรก็ตามตัวเลขนี้เป็นคาดการณ์ของเท่านั้นไม่ใช่ตัวเลขทางการจากทั้งสองบริษัทโดยนั้นได้ตัวเลขจากผู้เกี่ยวข้องส่วนใช้วิธีคำนวณจากจำนวนผู้ใช้งานประจำทุกเดือนล้านคน
รวมกับข้อมูลที่ผู้บริหารบอกว่ามีคนใช้งานทุกวันราวอย่างไรก็ตามตัวเลขนี้ยังถือว่าห่างจากผู้นำอย่างที่มีอยู่ล้านคนมากนักที่มา
Bloomberg Snapchat Twitter Bloomberg Snapchat Twitter Twitter Facebook Bloomberg 